開始覺得背脊有d痛，是咪武漢肺炎?

呼吸個下背脊有d痛
但無乜咳無發燒
應該點做?
去報警?

係，頭部以下截肢

Yes

condom is good

我有時冇啦啦就會咁

我諗唔關事

駿洋邨等你

爆肺？